當年摩連奴一走，摩迪由水貨變金球獎得主

普巴

Ching再發功

走左幾多年 先拎到金球？

肉酸

當年摩連奴一走，金章安

如果季初咁踢，呢隊獌會唔會全勝奪冠

2019年繼續推到樓主老母出黎做雞找數